韓星台上露點

博出位姐

又唔索 有咩好睇

邊位

好膠 不了

鮑

呢d 唔啱你口味

姐

一邊啡一邊粉紅係咩玩法?

Sale緊士多啤梨粉紅素

擺明話你知佢係雞

傳媒幫佢改左色？

雞樣

左邊俾人啜得多啡咗 ？

右pink左啡 篤波咩?
黑柴喺下面 ?

此po已完

好似當年三上d片咁 頭幾套都係pink lin 之後粒lin甩左做深啡色

Fake photo

以為係iu

Lm